有冇巴絲知咩事？

警察捉賊都冇咁多人

忘記咗係警賊添